有冇人用過boundary prima system 相機背包?

上網搵左好耐 都搵唔到一個岩心水既相機背包 一係唔夠實用 一係太樣衰(lowepro )
最近先好old news咁留意到boundary supply 上年Kickstarter 果個boundary prima system
睇好唔錯 好過peak design 好多 可以一拆三用 重幾靚仔
有冇人用過/back過? 比下意見

睇黎得peak design 有人識

我有個灰色，收貨後冇用過，發覺啲功能唔岩用

有意tg: